[信Google唔怕]歐盟開始對Google收購Fitbit作出調查

連登AN撚：出Google watch必買
歐盟消費者：咁Google咪可以偷埋我哋健康資訊？不了。

歐洲佬：google會偷我哋資料 不了
之後拎部屎為手機用qq叫班fd出黎玩抖音

最後結果一定係google被罰錢然後抖音證實清白

歐盟對中態度開始強硬

連登an撚：Android 好安全 iPhone? 比人破解左啦